坂道46系囡囡貼圖區(7) 百万馬力でがんばりき!

欅坂46菅井友香：“お嬢様”メンバーが「ヤンマガ」グラビアに登場 特技の乗馬を披露

騎住大小姐留名

牛屎就有你份

Lm

neru

丈丈hoball

咁都講倒結衣

嚟多次
圖區公投
ねる定ずーみん

5妹

栗子又係同上年一樣

今泉大波波

牛屎

而家靚過一出嚟好多
雖然一樣咁有氣質

搞事

成團人都靚咗

牛屎沒有

真真

喊 橙橙豬

佢個樣已經固化咗
冇得救

？

騎術經驗豐富

關我咩事

又要返工

不要說了

G

J

小姐你邊位

🐔

Agger

射波先

食屎狗

屌瞓唔着

渣ga

一齊射lor

射白白ok?

lm

女人擔遮

血滴子

女人揸車

點算尋日上村啲repo 好撚凡
會唔會係冇人提忘年會冇人提bingo好想睇repo 啊屌你自撚私日本仔收埋自己j

典解我睇唔明你up乜

twitter有人會up握手repo 但我睇到既repo 都好撚普通
有啲第一次去握 有啲笑鳩佢矮
話題會唔會得呢啲
日本仔收埋啲好repo自己j 唔開針些牙 狗黎

你想同打打講咩 我幫你同佢講

唔講但又知係好repo, 讀心

個個好似你咁咩 講個repo都嘴角含春咁

我其實係想睇下如果同佢講bingo 啲男裝佢會俾咩反應 但係無啊 無人提bingo啊！！！

佢真係好得意

你照住愛佳 理佐咁樣打扮一定令佢心動

ching真係好得意

樣會唔會都係其中一個考慮原因

你靚仔嘅話邊種type都可以令佢心動

真
我呢啲=畀Members鹽

就係佢對住原罪既me 都咁俾咁好反應 一定係好女仔

對住你先俾咁好反應

扮咩 巴打實係好靚仔

公認柒頭皮

駁唔到

冇握過平手 你感想如何 有冇得些牙下

大佬個repo要貼好多次出黎

唔係想睇repo 問下佢感受咋

秒推 快 可愛

之前同佢握都仲feel到細路女感覺，今次已經無乜
同埋係feel到佢有啲攰 應該比12月折磨完
Qq mode時真係叔叔不行了
唔推應該握過一次唔想握，仲要咁難抽

秒推真係駁唔到

講左佢肉體年齡已經追唔上佢精神年齡
唔好彩嘅話過埋呢年一個嗰種十六未夠天真爛漫應該變得碩果僅存

我係估唔到咁快

就係好奇怪地有啲握完就唔想握第二次 明明對應唔係鹽 有啲明知去握會有腎病都會繼續抽
btw

唔係鹽又會有腎病

即係鹽都會繼續抽

綠團Paru

我9月握已經feel到佢好攰 無乜精神咁
heahea地 不過係幾Q

btw真係唔想握 又秒推又少
唔係neru叫到我個名真係彩佢有味

而家人地係大法掌上明珠最矜貴嗰粒, 你啲凡夫俗子有兩秒都執到啦

【欅坂46】今更だけど菅井友香って凄くない？

いつも笑顔で

得幾秒仲要排咁鬼耐真係唔想排

友香b

某MK會員玩地下Idol
千幾Yen有得放課後Play

千幾羊就有

又執吓

所以嗰位施主沉船沉得好快

人稱秋葉原USB

か同き個口形一樣

fail

毛利忍 ‏@shinobumouri
本日深夜25時29分よりKEYABINGO！…欅坂46で一番息子の嫁にしたいのは誰？▽母親審査員がメンバー渾身の私服を激辛格付け▽号泣メンバー続出！波乱の展開▽パジャマでゆるゆる女子トーク！KEYAROOMは放送後Huluで完全版配信 #欅坂46

好渣

名瀨=真男人

回帶

友香=我未婚妻

唔回帶都唔記得有呢件事

好qq

求教學同埋咩團

好多嫁喎

但係佢係做mc個個

已經有聲

官網痴咗線

屌佢老母個けやハウス係咁震震震

下集

下集 [/quote]

笑左 梨加個樣

Ok

個黑眼圈好似細左

幻覺黎

訓

若月巴

做dd係煩啲

茜女人=披狼皮的羊

好易被人呃蝦條

想玩SM

不了

尋晚同個fd傾計 佢話臭莤握手其實冇想像中咁釣 同埋我個fd 對佢既評價都唔係咁好www

又燈

行錯路線

啱啱出道, 重有得掹

蛋黃醫星人都救得翻生, 實可以

無晒人去重好
到我去就自出自入

HD 170116 KEYAROOM シーズン2 #2 KEYABINGO!

食住飯睇

スルスル

birth party

ずーみんbb

乳牛同行

錫左落個mon

鍾意牛腳嘅就左邊 鍾意牛奶嘅就右邊

牛腳好撚幼wo

又唔一定嘅

bam

你去完應該棄推list會加多一個人

都係好撚幼wo

佢有握開 唔係燈

識食一定兩樣要曬

慢慢無咁釣，一單最痴線

茜女人串牛屎

牛屎用途不嬲都係俾人串

理佐様

突然又已一年

中学生らしく→ 結果向左反方向行越嚟越唔似

土田都話最唔中學生既一年

欅坂46カーナビが発売されたら起こりそうなことｗｗｗ

(笑)

駁唔到 返唔到轉頭

矛推過

得1-3係推

龍門任你擺
38果堆先係真推

On9!

只推麻衣Misa平囝Miona

雞全部都是雞

😏

Yes西野七瀨是雞

小さな恋のうた

any ching agger neru = world class?

btw keyabingo rina so yum

呢句真係屈撚咗機
成班友拜金嘅時候佢講呢句說話

BTW牛屎得個喊字

係唔係都整啲淚水出黎

個旁白把聲聽聽下咁熟，原來真係杉田

班大媽啲眼生喺屁股度

不得了

友香喊=我見猶憐
牛屎喊=我 立即

隻揪

我驚變群毆咋

臭茜完美KO牛屎

其實牛屎是咪團內欺凌嘅受害者

keyabingo上村對黑絲腳好正

真
好淫

シコシコ

ペロペロ

一早講過 今泉同打打>>>>>>>>>>茜
釣黎講

平ching

小腿舊肉

其實騎馬騎咁耐隻腳都重keep到咁好shape都真係幾厲害

有個就跑田徑跑到腳粗

應該正常 反而覺得佢冇乜肌肉

好想畀佢踢

騎馬點會搞到腳粗
主要腰馬合一 pat貼住馬背 用力其實少過單車

騎馬好耗腳力咖 重要係用啲你平時唔會點用嘅肌肉
不過其實佢練嘅係dressage無咁消耗都係正常嘅

佢下半身同條腰咁練法一定好爽

等睇making of

咁咪平衡腿形 騎馬可修身形 一般女人大腿都粗(除左節食到皮骨果d) 騎馬唔會有肥比

騎馬唔係多數個pat離馬鞍架咩

所以咪練腰同腳囉

騎開馬條腰一定有料到

騎馬嘅人大腿內側好勁咖, 輕輕力夾一夾都爽死啦

你以為係賽馬狗牙

🐓

ぱんっぱん

巧撚正呀

各位早晨

晚上好

其實係英國多唔多人會聽j-pop或者idol

應該無

咁你毒下你啲roommate lor

自己一個住

剪走你條脷

十卜友香b

【欅坂46】青空が違うとかいう神曲wwwww ボーカルのみを抽出した音源もTwitterで人気に

タナカ@YONETANI773
青空が違うボーカル抽出したらなかなかエモかったので共有するぞ

正到

可以比友香剪走我條脷

發覺我唱世界でいちばん熱い夏好聽過垃圾大鳩豬

閹埋你

本身都矛JJ

有得比友香睇到我巨龍

short jor

最近法國由依正過守屋巧多

Rip

MONOQLO (モノクロ) 2016年6月号

月刊MdN 2017年 1月号

Mac Fan 2017年2月号

用影食物既app自拍
我要食

食訓教狗

ねるBBG

好想要件tee

想要對黑絲多D

On9發夢見到守屋茜
之後佢話要同我分手

發夢同現實倒轉

你地拎曬tee 同黑絲咁我唯有要左個人去

我之排都發夢同平手豬食飯仲要幫佢按摩

OK咁上村交畀禾

放守屋茜神ID
有意者PM禾牙

我都想發夢見平手豬

去跪玻璃啦

送都冇人要

以前識得條女巧似上村
利申冇興趣

不孝子

日日抱住黎

終於收齊呢三套

禾有個fd似寶寶

講還講⋯

右上果套好貴

到我閹你

你地搞基出去搞 ok?

三助⊿ ‏@sansuke46
締められる菅井様

@mami_kumasan

欅坂46上村莉菜：“透明感”美女が「月刊ヤンマガ」グラビア登場 制服、エプロン姿も

Neru是姬是公主

agger

🙄

Must not fap

又係AKB新聞

係咁聽

正喔

世界級

肥tom

今日好靜

唔係日日都有話題可以討論咖嘛 J家都唔得啦

聽完三槍廣播就sad左全日

剪你條撚

postcard都剪埋你

梳大佬 最多幫你試下M大小姐

佳佳

吊鳩你牙

十卜ching

thx 友香

都唔知點整

cls15碎都申請得

就返平手

好似要去本住先整到
15歲就要比錢佢地 橙

both禾條女

上一上個網 啲廣告都轉埋做マネパカート

ともきん@21幕張全握‏ ‪@tomo_katakana46‬
‪菅井‬
‪「マネパの手続き面倒だから、こんだけばら撒けばカード作らんでも物販の列並ばなくてもええやろか」‬

‪ナレーション‬
‪「あーら、準備がいいですね！」‬

‪‪#欅クソ雑ネタ画像づくり‬ ‬

credit card一定是要本地地址同居住身份 唔是點追你數

張卡又冇佢地個樣又冇欅logo做乜咁想整

買佢地啲product有折？

2.マネパカード優先レーンの利用が可能！
今後の各種イベント等において、マネパカード保有者はマネパカード優先レーンをご利用いただけます！スムーズに購入いただけるチャンスをお見逃しなく！

之前有物販好似唔駛排隊

屌咩 會有特別event

來生

睇錯 原來優先
有con應該會有優先抽飛 屌

欅坂46マネパカード宣伝部 始動！

マネパカードを作ってみる！欅坂46マネパカード宣伝部

マネパカードにチャージしてみる！欅坂46マネパカード宣伝部

マネパカードを使ってみる！欅坂46マネパカード宣伝部

睇下到時申唔申請到

未來在日巨

識人因為呢啲 campaign
乜卡乜柒都申請晒
個銀包漲撚到

有有尿袋無帶線返工

垃圾90後表示只會偷公司電

銀行電腦唔敢插

weak

驚咩我咪又係咁插
不過我做back office
但係啲it試過cut 埋usb 供電

友香做老婆 每日生活點過

臭貓

【欅坂46】4月デビューが決まったNGT48、本日の単独ライブで『サイレントマジョリティー』

教騎馬

先日の｢KEYABINGO!2｣みてくださいましたかー?

娘の嫁にしたい選手権でした!
sheshe

一齊騎馬

打錯啫

算啦都係唔講出黎

忙就比友香騎 得閒就騎友香

死變態

好dirty

本身我對佢無乜嘢, 但上得欅po多被洗腦開次覺得佢幾正
推就重要諗諗, 睇定啲先。但可以一戰, 即刻嚟都得

行開少少啦
Ching咁濫都有

屌你老寶
工事中乃團Cancer又搶鏡頭

你寶搶鏡頭是常識吧

ブス

窈窕淑女君子好求 我只係一個好普通嘅男人

利申: 出世單身到而家

問過我先

別扮

呢個Post得我一個出世單身到而家

屌你老寶真係好撚嘈

真係笑話

真真又扮毒撚傷害手足

法國呢排唔見咗肥野踪影
似乎終於肯走

真係毒撚

咩年代點解話自己毒撚可以無人信, 咁禾真係矛女呀嘛

[img]
[/img]
終於睇完 訓

福山呀
有冇link?

你好似我咁3字頭都冇先講野la

成30GB 都唔知點俾你

キャプテン

欅坂46 ‏@keyakizaka46
本日1月21日(土)23:00〜SHOWROOMにて菅井友香と守屋茜両名による「欅坂46キャプテン・副キャプテン就任式」を放送致します❗️
是非ご覧ください‼️

#欅坂46
#SHOWROOM

左糞右神

其實我覺得呢句嘢好恐怖
換一換個feel即刻唔係嗰回事

欅坂46にキャプテン菅井友香、副キャプテン守屋茜

発表された瞬間、菅井は右手を口に当てて驚き、守屋は「えー！」と叫んで開いた口がふさがらない様子だった。守屋が「びっくりしすぎてちょっとまだ分からないんですけど、何事にも私らしく全力で、気合で頑張りま～す！」と宣言すると、菅井も「私でいいのかなって気持ちもありつつ、こうやって決めていただいて、これからはよりメンバーのことを見て、みんなに認めてもらえるような、頼れるキャプテンになりたいと思います」と話して、何度も頭を下げた。センターの平手友梨奈（１５）からは「本当に２人とも、おめでとう！ 私たちも全力で支えるので」とエールを送られた。

発表後、取材に応じた菅井は「私がこのままじゃダメだと思うので、これからはグループをもっと良くするために、厳しいことも口に出せるように頑張っていきたいです」と意気込んだ。守屋は「これからいろいろと困難もあると思うんですけど、みんながつらい時に元気づけられるような存在になりたい。友香のこともサポートしていきたいです」と話し、菅井から「ありがとう」と言われると、笑顔で見つめ合っていた。

其實好撚悲哀
毒撚做好朋友同兵都係另一種形式永遠喺身邊

聽到起雞皮

好奇怪

有啲嘈

尋秦記真是好好睇

原著黨表示

欅坂46、キャプテン＆副キャプテンに菅井友香＆守屋茜

友香

如果雙方都有意既 句野聽落咪冧
但一方有意就重い

表示理解不能

呢樣真
試過有人咁同我講
都試過咁同人講

發夢 返到屋企 兩個香香一人抱住一個B叫我老公
青山話唔收我 點算？

自盡

I know that feel bro

又花式撚單身狗

感情台

agger
成班矛人性

淫花

好mk

巴打有冇repo🤔

遲啲打，好攰
同埋今日平手都好攰 主要都係我想講啲野比佢聽

探病咁

大佬又有去

有呀 比兩個大佬carry

最尾我都廢事同佢玩 聽日先

禾刀想去摸手會

下單

Go la 越黎越難抽

矛假

辭職飛

上年已經係咁樣為咗Misa G而飛

好殘

差唔多開波

特登揀份新工可以隨時請假

做乜9

米國大統領就任日

友香讀captain 果陣好好笑

かきくけこ

好可愛

其實關美國總統咩事

同你一樣

唔夠5min 我已經聽厭左captain. 呢個詞 好煩啊

我地欅坂選隊長 同美國選總統一樣咁大陣像

幫禾吹

友香講野真得體

好可愛啊

我feel倒好強既氣

點算da啦

台仔又發功sosad

大吉

軽井沢

9万円

9萬円

スコポン

腕相撲 想點

腕相撲やるってなんのつもり

勉勉強強又衝到100k
即刻收工

10万円

又要佢講

恥笑time

低能

BOTH LOW B

欅坂46 ‏@keyakizaka46
SHOWROOM「欅坂46キャプテン・副キャプテン就任式」ご視聴ありがとうございました、なんと10万人もの方に就任式をご視聴頂けました‼️
欅坂46のキャプテンと副キャプテンをよろしくお願い致します❗️
#欅坂46
#SHOWROOM

友香~守屋~ 友香守屋碰~

自己錄

170121 keyakizaka46 showroom (欅坂46キャプテン・副キャプテン就任式)

邊間教會

SHOWROOM公式 ‏@SHOWROOM_jp
2017年1月21日(土)
「欅坂46キャプテン・副キャプテン就任式」10万人以上のご視聴、ありがとうございました😊✨
#欅坂46
#菅井友香
#守屋茜
#SHOWROOM

守屋笑到成個弱智咁

大力到成個人扯埋黎

四肢發達 頭腦簡單

「每個人都總有個價嘅。」

茜茜幾錢q

仲弱智過泥膠

守屋(長澤笑).gif

靚仔就無價 巴打夠 handsome 免費日日嚟都得

ho open

法國圖區手足對臭茜好Harsh

不了 泥膠弱智啲

ching推neo

1 久保史緒里
2 山下美月
3 岩本蓮加
4 与田祐希
5 吉田綾乃クリスティー
6 大園桃子
7 佐藤楓
8 向井葉月
9 梅澤美波
10 阪口珠美
11 伊藤理々杏
12 中村麗乃

蓮加之後未有興趣

久保個樣真係唔掂 ching鐘意佢d咩 咁多人比佢迷暈

久寶個樣都唔掂

不如講下邊到靚

最多咪衰啲牙。。。
微笑嗰陣堅正

五官分開睇就好明顯有問題

係人五官分開睇都有問題啦 咁撚獵奇

點會呀 你拎李嘉欣睇下點
我講緊常人審美觀 佢d五官絕對唔叫好

我真係恭喜你呀

茜女人版係點

不用分得那麽細

我真係茜女人呀

飛鳥有寫信黎真係好
之前仲話唔識邊個上村

叫春

茜︰好似人地轉推ching咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒友香去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你嘅智慧係戇居吖嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去轉推其他Members囉！

真︰邊個係我女朋友？我轉推？我留意下咋！

茜︰留意下？留意下你使對人咁好個可？

真︰對邊個好呀而家我呀？

茜︰你對邊個好？你對由依唔好咩？

真︰對由依仲好？

茜︰成街人都睇死你遲早推佢，仲All In去佢個握添呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

真︰係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

茜︰我真係恭喜你呀，留意埋個上村咁蠢嘅西．．．西女人！
恭喜你快撚Ｄ推埋佢添呀！

真︰我無諗住要推佢喎！

茜︰你無諗住推佢你當年搶佢個神ID嚟把撚呀？

真︰咁啱啱出嚟嗰Ｄ．．．咁又易搶．．．

你無諗住推佢你當年搶佢個神ID嚟把撚呀

チャプテンフクチャプテン チャプテンフクチャプテン

一白遮三醜掛
暫時見到好多人對久保外貌反應兩極無中間

[img]

Gs

なんとなく納得できる

個別握手会レポ
桜井「あっ、待ってたよ〜
ワイ「え？ホントに！？
桜井「うん、久しぶりだね^^*
ワイ「お久しぶりですw
桜井「推し変したかと思った！
ワイ「ハハwまさかw
剥がし「お時間でーす
ワイ「また来るね！
桜井「待ってるよ〜

絶対言えないわ今日が初めましてだなんて…

香香好嘢黎嫁

踢爆左咪好尷尬

守屋レポ

俺「すき家」
守「私もだよ！」
俺「吉野家」
守「？？」
俺「松屋」
守「なにwwww」
俺「守屋」
守「なにw」
俺「好きや」
守「つまんなw」

雞即係雞

每個人生命中都有個衛藤美彩

茜女人

搶錢

法國圖區手足對茜茜好Harsh

屌 工事中見到生駒已經唔想睇

賭100毛生駒Cancer

多你一個零

rubbish 菅井

喊

屌你老母

係咁練

ging

法國麻J成日黑茜茜同友香

今泉又龍懷上身

你最鐘意

牧童笛都走音

咁要揀嘅話我會揀佢多過揀瞓覺狗嘅

冇冇冇 絕對冇d咁嘅事

弱智柒

ポンコツキャプテン

チャプテン

友香b都恰冇性架

早 又要返工

Prpr

佢戴呢啲眼鏡真係勁靚

呢度是咪得我一個鍾意世界愛呢首歌

笑死

個人意見
係其他group 呢隻已經算中上
但係欅坂呢隻唔會係 top5

我自己對於啲讀白真係不了
但之前睇晒德山之後覺得好好聽

屌你老母香港啲契弟係咪唔撚識行路
一係無啦啦急停一係就無啦啦撞埋嚟

佢地肯作多方面嘗試係好事嚟
好過其他gp 啲主打曲風10隻有9隻一樣
同埋睇番翻譯 其實寫得幾好

讀白係怪怪地
剩聽曲好正 其中一隻會聽off vocal

唔之後鬧你撞落佢到算好

呢樣真
暫時嚟講

1. サイマジョー
2. 手を繋いで帰ろうか
3. セゾン
4. 語るなら未来を
5. 青空

ごめん〜ごめん〜同5張卡=辣殺

最鍾意平仔PV大叫嗰下

上星期五有個大陸仔行行吓急停 一野撞到佢仆街

我打撚柒佢牙

抵啦

咩五張卡

僕たちの戦争

教主好清楚大家想要咩

有冇人覺得菅井友香同生駒里奈有幾分相似？

我幾鍾意依首

條友應該返開疪護工場

男の子には一度もチョコをあげたことがなくって

肯定見仔就送

一早話左茜女人易呃啦

順位 名前
1 サイレントマジョリティー
2 語るなら未来を...
3 キミガイナイ
4 二人セゾン
5 大人は信じてくれない
6 青空が違う
7 渋谷川
8 手を繋いで帰ろうか
9 W-KEYAKIZAKAの詩
10 夕陽1/3
11 山手線
12 制服と太陽
13 渋谷からPARCOが消えた日
14 ボブディランは返さない
15 世界には愛しかない
16 乗り遅れたバス
17 また会ってください
18 僕たちの戦争
19 誰よりも高く跳べ！
20 ひらがなけやき

or

佢原本version去到二單
自己加三單同W-KEYAKIZAKAの詩去link adress

十卜ching，好有節奏感

1 二人セゾン
2 サイレントマジョリティー
3 僕たちの戦争
4 大人は信じてくれない
5 語るなら未来を...
6 乗り遅れたバス
7 キミガイナイ
8 世界には愛しかない
9 誰よりも高く跳べ！
10 渋谷川
11 山手線
12 青空が違う
13 ボブディランは返さない
14 W-KEYAKIZAKAの詩
15 また会ってください
16 渋谷からPARCOが消えた日
17 制服と太陽
18 夕陽1/3
19 手を繋いで帰ろうか
20 ひらがなけやき

順位 名前
1 サイレントマジョリティー
2 山手線
3 渋谷からPARCOが消えた日
4 語るなら未来を...
5 手を繋いで帰ろうか
6 青空が違う
7 二人セゾン
8 制服と太陽
9 世界には愛しかない
10 夕陽1/3
11 大人は信じてくれない
12 僕たちの戦争
13 渋谷川
14 W-KEYAKIZAKAの詩
15 キミガイナイ
16 ボブディランは返さない
17 ひらがなけやき
18 誰よりも高く跳べ！
19 乗り遅れたバス
20 また会ってください

欅坂奈々未接棒

腦殘

KEY佢個樣上去效果會係點

等你爆料

otoCoto（オトコト） ‏@otoCoto
欅坂書店にご来店ありがとうございます♪菅井さんの貴重なオフショット公開します。
#欅坂46 #菅井友香 #欅坂書店 @keyakizaka46

幾耐之前 仲用緊小池

1 サイレントマジョリティー
2 キミガイナイ
3 二人セゾン
4 手を繋いで帰ろうか
5 語るなら未来を...
6 世界には愛しかない
7 青空が違う
8 ボブディランは返さない
9 制服と太陽
10 大人は信じてくれない
11 夕陽1/3
12 渋谷からPARCOが消えた日
13 W-KEYAKIZAKAの詩
14 渋谷川
15 山手線
16 僕たちの戦争
17 また会ってください
18 乗り遅れたバス
19 誰よりも高く跳べ！
20 ひらがなけやき

原來今朝唔記得咗首キミガイナイ

女の子から一度もチョコをもらったことがなかった

唔寫名放入鞋櫃

好青春牙

就好似趁Lunch偷偷地返入班房奶女同學支牧童笛咁

原來你有啲咁既癖好

痴漢

利申中學男校

奶男同學

利申係做過

呢度好危險

CLS

佢個頭好靚

買咗5間

矮腳狗

轉推ching下次cut咗龍懷唯先貼OJ?

你睇吓你

禾係 由依

明明石森衰咗2次但冇人理

矛人氣

睇吓你id

w香香

見到呢張表情好熟悉 諗好耐先記得原來細個識得個女仔好似友香

一昨日の｢キャプテン&副キャプテン就任式｣でも発表しましたが、

･チームワーク抜群のグループ
･いい意味で変わらないグループ
･ひとりひとりが輝けるグループ

この3つは特に大切にして行きたいです!

｢謙虚･優しさ･絆 キラキラ輝け 欅坂46｣
を胸に、グループ良い方向に導けるよう、
精一杯努めてまいります!

不器用で滑舌も良くありませんが、
一生懸命頑張ります!
これからも応援をどうぞよろしくお願いいたします

十卜友香

我

頂

你

丫

red big word

有冇識得咁多member呀

飛機音

呢到唔興認女朋友老婆 邊有人識mb

開波

This Real
開始懷疑流淚仔吹水

FF

後面果幾個叫咩野名?

11,12碎果時了 記憶入面個樣刀有d蒙糊 淨係清楚記得果個表情

左至右 上村莉菜 尾関梨香 織田奈那

公平咩?唔公平呀

黑面?

識啫 佢又唔是我條女

SP

普通朋友炸 你當我色狼牙

SP呢家嘢各取所需啫

長澤個樣好平凡但個feel好gfable

me好專一 唔似ching你食女當食生菜

上星期喊今集又喊

我都想食女當食生菜 有女就唔洗係到飯idol啦

原來softbank新cm有我櫻仲有阿狗jb

都係果句
飯唔飯偶像同埋有冇女係唔衝突嘅

true

agger 最多冇得做狂飯啫

禾嘅意思係指時間同錢都攞左嚟陪女唔會咁樣成日飛同扔卷

利申: 窮撚 + 無時間唔可以兩樣兼顧

成日飛真係冇可能 除非做癈青

夜了 早抖

肯訓未

同條女握手

平囝同由依呢個Look

下ネタかよ

CLS睇咗下守屋個Blog
佢嗰啲咩髮型嚟

呢個

@wasurejinobaseさんのツイート（[url]

背が高いからごめん

潮流教主

右神

白麻果本laxxxx好多呢種頭

柒頭

呢種髮型叫 お団子ヘア 其實成日都見到咩咁出奇

佢呢個係團子+散頭

其實都有呢個整法, 只可以話唔襯茜女人囉

簡單啲講姐係人問題

東施

大腿

Fap

法國圖區手足好鐘意hey0茜女人

利申非黑

lisa

各位早

早晨

晚安友香

今日先星期二

仲有3日

法國轉推Ching呢排成日貼佢

臭

今日有條女狗衝黎識我 茜女人真係g係公廁

法國長澤成日喊好煩膠

眼鏡 cls

好撚正喎

rubbish

喺你眼中有邊個唔正

無波學人著呢d衫

幾q係唔靚女姐

又多個泥膠AC

膠迷數量直線上升 勁過禾柒

牛屎妹不了

織田 真心不了

織田最多係唔吸引/似男人，但都未至於樣衰

咁泥膠呢

俺の嫁

欅坂新垣結衣(好似係)

盲

有腳 足矣

識貨的表現

點睇加美山唔識貨

少個人爭係好事嚟

加美山沙皮狗黎

我係卡比

今期keyaroom 有上村本身好期待 但來信居然係俾satoshi

又黑

佢寫過俾牛屎 可以丁住先

你又岩

無啱

重點係kiss顏 唔係封信

ＣＳテレ朝チャンネル‏ @tvasahi_cs
【ch1】 #欅坂46 初のワンマンライブ＠有明コロシアムをCSテレ朝ch1で🌸3・26（日）放送決定🌸メンバーの緊張と興奮が交錯するバックヤードの様子＆インタビューも織り交ぜて放送🎧詳細は後日ＨＰ＆ツイッターにて‼

我好興奮啊

咀住先

後台

上村

好心你就貼埋出黎啦

你知手機貼圖幾撚煩

網頁版

唔用公司電腦上啦

手機用網頁版

最近法國上村好重機心

廿歲女差唔多啦

茜女人同775

Who the fuck is 775?

菜菜香

想買盒巴巴托斯天狼式同百鍊返屋企玩

淫

嘩我懂了

玲香

我玩開冰火版真天魔透明公仔

平囝典睇出面啲Post成日擺你同友香上台

我玩開metal build 咋

我已經睇到無咩感覺
反而想知why呢排有埋友香

因為生狗鍾意友香掛

生狗係垃圾係ブス係不爭既事實

等睇你出去咬佢

封印呢個AC

十卜友香ching

100蚊收

大家好 新飯留名

一人一個46系毒瘤

1. 生駒里奈

2. 守屋茜

3.衛藤美彩

4.長濱ねる

Double Fly

5. 松松沙友理

點解無人講佢

5. 松松沙友理
6.尾關梨香

7.原田葵

可以選擇唔睇kiss顔睇後面

加美山

淫上村

京子對腳幾正喎

起碼正過泥膠

老牛聲

禾娜娜

醉愛若月佑美

畀玲香夾一夾真係咩都畀晒佢

花花同愛佳呢

真真搶禾娜娜

好掛住尿片

呢幾日尿片好活躍呀

好耐無見過佢

返高登，不了

佳佳比起一開始真係狂加分 但起碼debut後先知佢咁玩得 推list fix死左
花花好似比玲香過左頭

若月巴棄推花花

收守屋茜id有意pm

狗也不屌

禾屌撚死佢

利申 學若月巴話齋 有得屌會屌到佢落唔到床
但握手 不了

無棄 月花櫻尚在 不過欅出道就紫轉綠了

兩樣都不了

你哋好咸濕

u淫娃牙

M腳臭雞

妹下妹下

yes 握手不了

佢讀信個陣聽到

傲嬌

捱埋今日放假

居然唔貼對黑絲腳 失敗

聽日返半日

聽日返三個鐘唔當返

番埋今日放
但成個office得我一個

做老細

呢度個麻里子是咪以前十卜生駒個女王嚟

唔係

中途加入潮撐生駒算唔算

低調

入青仲唔入去rt
話唔定17th 有得夢想成真

新人轉會留名

三飛

俾茜女人教壞哂

bluray要等到2月

KEYABINGO!2【菅井友香を超えろ!お嬢様No1決定戦!!】
放送日時01月31日（火）1:29～1:59

番組内容
メンバー1のお嬢様・菅井友香を超える“真のお嬢様”は誰なのか?モニタリングで覗き見…テーブルマナー&英会話&食通チェックでメンバー達の知られざる素顔が明らかに!
詳細
メンバー仰天!菅井友香のお嬢様ヒストリーを公開!彼女を超える｢真のお嬢様メンバー｣は誰なのか?▼チェック(1)ミルフィーユを正しいマナーで食べられるのか?(2)英会話で外国人VIPをキチンとおもてなしできるのか?(3)見た目は変わらない高級食材とリーズナブルな食材を味で判別できるのか?普段は見られないメンバー達の素顔が明らかに!▼パジャマでゆるゆる女子トーク!KEYAROOMは放送後Huluで完全版配信!

終於

等咗好耐

今次keyabingo 係咪諗住cos 足12集

其實我覺得有啲悶

每季BINGO系列都有個主題 咁啱今期同換裝有關掛

男裝果集毛利無能

新抱果集我當睇下私服

上村話上新抱果集套衫初期有影過 我完全無回事 失格
求安慰

其實我覺得有啲未必係私服嚟
可能係電視台服務部借

平手嗰件

跪玻璃

飛鳥第一次萬聖節扮野個件童裝衫
akb有人又係萬聖節扮都攞嚟用咗

擺明私服黎

Yes

其實佢而家已經算多人識 又忙爆
應該讀唔到普通中學

佢係咪讀緊啲藝能學校

就係咁先陰公呀嘛 15歲人著到成個廿歲咁

同J家仔一齊上堂

好快就會俾人溝咗

一早破左啦

應該唔岩J家仔口味

應該讀緊女子校 出入大法好似有專車接送

我頂你呀

ching好波

頂我唔會補返好

中学無藝能學校所以重有一年時間
同埋我相信同期嘅男仔都唔可能carry到佢

補翻張入團前嘅pure & true